喂！黑警入商場同叫鬼攝衫一樣都係冇槍用架！！

黑警發狂亂入多個大商場舉哂槍結果咪又係射唔出屌你老母死黑警

唔好用暴力掟野呀因為商場真係好多CCTV同一家大細(特別係小朋友)架

香港人，攬炒！

甴種狗

大家唔好係商場門口貼呢13隻字呀：黑警與狗 請勿內進 導盲犬除外

因為我唔知咁樣貼野係合法定犯法